{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015719?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 징검다리 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。チェックインは24:00まで可能であり、22:00以降は事前の連絡が必要です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室は直接確認が必要です。他人と共に利用するドーミトリー客室は1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居による入室拒否は取り消しや払い戻しが不可能で、提携店の事情によって取消の際は、100%払い戻しが行われます。客室情報は提携店の事情によって変更されることができ、基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。予約特典ではバーベキューグリルの貸し出しおよび無料でサーフィン体験が可能であり、駐車および荷物保管、ワイファイも利用可能です。個別台所で簡単な炊事が可能であり、個別風呂場やバーベキュー施設、無料ロンダリングや無料コーヒーの空間も提供されます。宿泊客には赤いウニ海鮮カルグッス10%割引サービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせ事項によって当日予約はキャンセルが不可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは24:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降は事前の連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22:00以降は事前の連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は1人1つのベッドが予約されますか？",
            "answer": "はい、ドーミトリー客室は1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者、同居による入室はキャンセル不可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者、同居による入室拒否は取り消しや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることができますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情によって変更されることができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典にはバーベキューグリルの貸し出しや無料のサーフィン体験、駐車や荷物保管、ワイファイが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "炊事はできますか？",
            "answer": "はい、個別台所で簡単な炊事が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "個別風呂場やバーベキュー施設、無料ロンダリングや無料コーヒーの空間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客には何の割引サービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊客には赤いウニ海鮮カルグッス10%割引サービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 534
    }
}